卡利奧斯︰爭英超冠軍唔使預曼聯

利物浦門將卡利奧斯認為，今季英超冠軍將是紅軍、曼城、車路士及阿仙奴之爭，言下之意曼聯及熱刺將不在他的爭標之列。

英超聯賽榜現時形勢緊湊，前4名只有3分之差，當被問到今季爭標球隊時，卡利奧斯說︰「車路士、曼城、阿仙奴和我們，很多人認為曼城有哥迪奧拿帶領會是冠軍熱門，車路士亦正值顛峰狀態。」

他補充說︰「我們距離目標仍有很長路要走，球隊仍未贏得甚麼，或許大家會認為若利物浦最終只是第二名亦是失望而回，但我們的首要目標是下季重返歐聯賽事。」()

你留係度定返高登

祝返高登者死全家

Book 場

唔洗佢講我都知獌冇機啦！

不了 joe仔而家仲柒過當爺

Yes非一般柒

OK 我帶女踢

侵禾踢嗎

不了 唔受ON9

Me ok?

季尾第一個清算呢條垃圾

其實佢岩牙 但半途轟飛甩哂其他人

係咪都推先

撚首日